[四大聯賽]拜仁拎德甲冇人提?

波台已死

拜甲都係果隊架啦

100%嘅波有討論價值 ?

拜狗拎唔到冠先叫新聞

太陽由東邊升起都要提?

呀媽係女人洗唔洗周圍講呀

波台手足冇人開post慶祝

有乜好講 冬歇個陣都知係拜仁攞啦
拜仁唔攞先係新聞

6連 慶祝定下年7連冠都得了

拎唔到先值得提

起碼廿年啦

原來今次係第一次6連冠
破紀錄
好勁

其實5連冠個陣已經破咗 咁6連冠就自然破埋 唔使咁大驚小怪喎

有d道理

下季都係佢地拎架啦
無人想知呀

降左班既漢堡贏第二既04

德甲

捧得拜仁都唔會好得去邊

垃圾post, reported

你估二弟都要爭咩

捧皇狗
真人都唔方好得去邊

好刺激

山係石頭,海係水

唔係拜仁拎先講啦